各位唔去再俾情緒主導，留戰力呀

大佬， 唔好成日俾人分散戰力啦。尋晚又冇十幾個。

要出，要去就一大班，幾萬人。一千幾百人去圍警署，除左發洩，有D咩用。唔去再送頭啦，好冇？